控制立法會重要過特首？

我一向都覺得叫林鄭下台無大意義，因為佢都係西環傀儡。換左佢中聯辦都係揾第二個。
HKFP呢到講得幾好
Carrie Lam – you’re finished: Hong Kong’s extradition protests mark the end of the city’s latest puppet leader

而立法會本身就應該係市民選出，代表我地解決問題，唔係下下要過百萬人遊行

攞到大多數議席我哋可以控制哂立法， 亦可以問責政府班底， 特首都做唔到啲咩。
所以要爭取廢除功能組別。
而家泛民直選都係佔大多數，但係功能組別就係保皇玩曬。
功能組別本身係參考英國嘅上議院， 但係上議院都冇提案或否決權，而且英國都有意見話要取消上議院。

有錯請指正

喺分組點票之下
你要先控制功能組別
再要呢班功能組別議員廢除自己

仲有提草案呢
而家d私人草案咁廢

就好似無人爭取林鄭都唔會自動下台
所以要action

基本法訂左 議員唔可提出有關公共開支、政治體制或政府運作的案

咁姐係自廢都唔提得？？

所以要政府提 姐係民選特首+ 有認受性嘅行會

我們要推行《公民提名》，不要輕易放棄，這一個訴求！